一人一樣最憎老豆老母嘅野

生個仔就係想有人聽聽話話
成日講 生個仔唔聽話都唔知生黎為乜

渣ga

已經好好
係有樣野就係係親戚面前太靜太um春
同埋太唔social

老豆痾尿滴落地

食緊飯 無問過我就亂扔野落黎我個碗

成日嘈交
老豆又蠢

介紹男仔比我識

冇